{"data": [{"text": "JUST NU: Stort utsl\u00e4pp av ok\u00e4nt \u00e4mne i Bottenhavet \u2022 200 kilometer l\u00e5ngt: \u201dSt\u00f6rsta jag varit med om\u201d https://t.co/UuwQX2n9dK https://t.co/IVPnRZabnE", "id": "1534819062341050369", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "attachments": {"media_keys": ["16_1534819039209566209"]}, "author_id": "37706685", "lang": "sv", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2022-06-09T08:45:54.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/UuwQX2n9dK", "expanded_url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/Rr77qd/aftonbladet-direkt?pinnedEntry=909261", "display_url": "aftonbladet.se/nyheter/a/Rr77\u2026"}, {"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/IVPnRZabnE", "expanded_url": "https://twitter.com/Aftonbladet/status/1534819062341050369/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IVPnRZabnE", "media_key": "16_1534819039209566209"}]}, "conversation_id": "1534819062341050369"}, {"text": "Premi\u00e4r f\u00f6r nya Valkompassen 2022 \u2022 TESTA: vilket parti tycker mest som du?\n\nhttps://t.co/499BXBzRLU https://t.co/6njB4H1eeF", "id": "1534793725238554625", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 8, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "attachments": {"media_keys": ["3_1534793717994897408"]}, "author_id": "37706685", "lang": "sv", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2022-06-09T07:05:13.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/499BXBzRLU", "expanded_url": "https://www.aftonbladet.se/valkompassen", "display_url": "aftonbladet.se/valkompassen"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/6njB4H1eeF", "expanded_url": "https://twitter.com/Aftonbladet/status/1534793725238554625/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6njB4H1eeF", "media_key": "3_1534793717994897408"}]}, "conversation_id": "1534793725238554625"}, {"text": "Tre\u00e5ringen i Ljusne fortfarande f\u00f6rsvunnen \u2013 s\u00f6kandet trappas upp \u2022 F\u00f6rsvann p\u00e5 onsdagseftermiddagen\nhttps://t.co/t6kIJRUi3k https://t.co/bKxy2pZdph", "id": "1534790783336857601", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "attachments": {"media_keys": ["16_1534790595813724165"]}, "author_id": "37706685", "lang": "sv", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2022-06-09T06:53:32.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/t6kIJRUi3k", "expanded_url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/ALa8Mx/trearing-forsvunnen-polisen-vill-ha-tips", "display_url": "aftonbladet.se/nyheter/a/ALa8\u2026"}, {"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/bKxy2pZdph", "expanded_url": "https://twitter.com/Aftonbladet/status/1534790783336857601/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bKxy2pZdph", "media_key": "16_1534790595813724165"}]}, "conversation_id": "1534790783336857601"}, {"text": "F\u00f6rtroendet rasar f\u00f6r politikerna efter kaoset: \u201dMycket starka k\u00e4nslor\u201d \u2022 Ny unders\u00f6kning fr\u00e5n Aftonbladet/Demoskop\n\n https://t.co/pNHEXK69f6", "id": "1534766080455065600", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 17, "like_count": 10, "quote_count": 2}, "author_id": "37706685", "lang": "sv", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2022-06-09T05:15:22.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/pNHEXK69f6", "expanded_url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/x86A4j/fortroendet-for-politiken-minskar-efter-misstroendet-mot-morgan-johansson", "display_url": "aftonbladet.se/nyheter/a/x86A\u2026"}]}, "conversation_id": "1534766080455065600"}, {"text": "H\u00e4r \u00e4r den porriga papperskorgen som byter skr\u00e4p mot snusk\nhttps://t.co/YWqwQEbRzb", "id": "1534648572418961409", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 6, "like_count": 16, "quote_count": 7}, "author_id": "37706685", "lang": "sv", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2022-06-08T21:28:26.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/YWqwQEbRzb", "expanded_url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/y4okox/papperskorg-i-malmo-pratar-med-sensuell-rost", "display_url": "aftonbladet.se/nyheter/a/y4ok\u2026"}]}, "conversation_id": "1534648572418961409"}, {"text": "I \u00e5r kan m\u00e5nga bli besvikna n\u00e4r de kikar ner i glassdisken. Twister-pinnen verkar ha f\u00f6rsvunnit...\nhttps://t.co/Kyol3GhaCy", "id": "1534641692644712449", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 9, "quote_count": 2}, "author_id": "37706685", "lang": "sv", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2022-06-08T21:01:06.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/Kyol3GhaCy", "expanded_url": "https://www.aftonbladet.se/matdryck/a/8Qa3Qd/twister-borta-ur-glasskylen", "display_url": "aftonbladet.se/matdryck/a/8Qa\u2026"}]}, "conversation_id": "1534641692644712449"}, {"text": "Det h\u00e4r kan h\u00e4nda med svenska flygj\u00e4tten efter pengafloppen\n\nhttps://t.co/SEDoyCZzZ4", "id": "1534547634291081217", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 9, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "37706685", "lang": "sv", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2022-06-08T14:47:21.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/SEDoyCZzZ4", "expanded_url": "https://www.aftonbladet.se/minekonomi/a/RrME7W/sas-krisen-sa-kan-resenarerna-paverkas", "display_url": "aftonbladet.se/minekonomi/a/R\u2026"}]}, "conversation_id": "1534547634291081217"}, {"text": "JUST NU: Bil har k\u00f6rt in i folkmassa i Berlin \u2013 m\u00e5nga skadade, enligt lokala medier\n\nhttps://t.co/22MMmVkDtv https://t.co/MfEgozjJSl", "id": "1534458527724584960", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 39, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "attachments": {"media_keys": ["16_1534458502114050049"]}, "author_id": "37706685", "lang": "sv", "possibly_sensitive": false, "context_annotations": [{"domain": {"id": "156", "name": "Cities", "description": "Cities around the world"}, "entity": {"id": "855410510082080770", "name": "Berlin", "description": "Berlin"}}], "reply_settings": "everyone", "created_at": "2022-06-08T08:53:16.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/22MMmVkDtv", "expanded_url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/Rr77qd/aftonbladet-direkt?pinnedEntry=908634", "display_url": "aftonbladet.se/nyheter/a/Rr77\u2026"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/MfEgozjJSl", "expanded_url": "https://twitter.com/Aftonbladet/status/1534458527724584960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MfEgozjJSl", "media_key": "16_1534458502114050049"}]}, "conversation_id": "1534458527724584960"}, {"text": "JUST NU: Pojkar gripna misst\u00e4nkta f\u00f6r mordf\u00f6rs\u00f6k efter brand i gruppboende \u2022 En skadad med vasst f\u00f6rem\u00e5l\n\nhttps://t.co/0RwvLhKUy0", "id": "1534457076931514369", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 6, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "37706685", "lang": "sv", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2022-06-08T08:47:30.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/0RwvLhKUy0", "expanded_url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/Rr77qd/aftonbladet-direkt?pinnedEntry=908381", "display_url": "aftonbladet.se/nyheter/a/Rr77\u2026"}]}, "conversation_id": "1534457076931514369"}, {"text": "\u201dRisk att intagna kan kommunicera\u201d\nhttps://t.co/GHuMplj96V", "id": "1534443870557282304", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 6, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "37706685", "lang": "sv", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2022-06-08T07:55:01.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/GHuMplj96V", "expanded_url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/x8ob1X/skarp-kritik-fran-jo-efter-rapporter-om-lyhorda-hakten", "display_url": "aftonbladet.se/nyheter/a/x8ob\u2026"}]}, "conversation_id": "1534443870557282304"}, {"text": "Nya sp\u00e5ret efter norska dubbelm\u00f6rdaren: En \u00f6vervakningsfilm p\u00e5 tunnelbanestation\nhttps://t.co/AvOe84vCVF", "id": "1534277916116275200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "37706685", "lang": "sv", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2022-06-07T20:55:35.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/AvOe84vCVF", "expanded_url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/z7oaw4/polisens-spar-efter-stig-millehaugen-pa-rymmen-fran-norskt-fangelse", "display_url": "aftonbladet.se/nyheter/a/z7oa\u2026"}]}, "conversation_id": "1534277916116275200"}, {"text": "Ryska FN-ambassad\u00f6ren stormade ut ur m\u00f6tesrummet\nhttps://t.co/0LN5SlXDc7", "id": "1534237960165543938", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 27, "like_count": 15, "quote_count": 4}, "author_id": "37706685", "lang": "sv", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2022-06-07T18:16:49.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/0LN5SlXDc7", "expanded_url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/5GaxkW/anklagar-ryssland-for-matkris-och-att-hindra-export-av-spannmal", "display_url": "aftonbladet.se/nyheter/a/5Gax\u2026"}]}, "conversation_id": "1534237960165543938"}, {"text": "Smyg\u00e4ndringen kan \u00f6ppna f\u00f6r en kol-boom i Kina\nhttps://t.co/tbbmF73MMx", "id": "1534208196889436164", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 12, "like_count": 9, "quote_count": 2}, "author_id": "37706685", "lang": "sv", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2022-06-07T16:18:33.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/tbbmF73MMx", "expanded_url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/5GayK1/andring-i-kinesisk-plan-oppnar-for-mer-kol", "display_url": "aftonbladet.se/nyheter/a/5Gay\u2026"}]}, "conversation_id": "1534208196889436164"}, {"text": "Regeringen befarar att det politiska kaoset kan p\u00e5verka den svenska Nato-processen\nhttps://t.co/698T7Yn9Sk", "id": "1534190373194579969", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 124, "like_count": 43, "quote_count": 8}, "author_id": "37706685", "lang": "sv", "possibly_sensitive": false, "context_annotations": [{"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "1016738021939351558", "name": "North Atlantic Treaty Organization", "description": "North Atlantic Treaty Organization"}}], "reply_settings": "everyone", "created_at": "2022-06-07T15:07:43.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/698T7Yn9Sk", "expanded_url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/nWoq4m/regeringen-befarar-att-kaoset-paverkar-nato-processen", "display_url": "aftonbladet.se/nyheter/a/nWoq\u2026"}]}, "conversation_id": "1534190373194579969"}, {"text": "MARTIN SCHORI om en debatt som medierna har sv\u00e5rt att vinna: \n\nhttps://t.co/7YxxGte6wk", "id": "1534152974057996288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "37706685", "lang": "sv", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2022-06-07T12:39:06.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/7YxxGte6wk", "expanded_url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/kolumnister/a/Ea8PJj/martin-schori-mediebilden-av-fororten-ar-skev-sa-gor-vi-for-att-bli-battre", "display_url": "aftonbladet.se/nyheter/kolumn\u2026"}]}, "conversation_id": "1534152974057996288"}, {"text": "LENA MELLIN: Ingen vann p\u00e5 det politiska kaoset \u2013 och dramat var inte ens roligt\n https://t.co/KUrvSD6JuH", "id": "1534147104863551489", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 32, "like_count": 19, "quote_count": 2}, "author_id": "37706685", "lang": "sv", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2022-06-07T12:15:47.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/KUrvSD6JuH", "expanded_url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/OrK5RA/lena-mellin-politiskt-kaos-till-absolut-ingen-nytta", "display_url": "aftonbladet.se/nyheter/a/OrK5\u2026"}]}, "conversation_id": "1534147104863551489"}, {"text": "Morgan Johansson f\u00e5r sitta kvar som justitieminister https://t.co/7FhmK1tCb3 https://t.co/96O3TYKP8D", "id": "1534129319500468227", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 70, "like_count": 42, "quote_count": 10}, "attachments": {"media_keys": ["3_1534129300047376385"]}, "author_id": "37706685", "lang": "sv", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2022-06-07T11:05:07.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/7FhmK1tCb3", "expanded_url": "https://live.aftonbladet.se/val2022/62710825d8cad60011054b88/629f0e2ab2cce20011f6f600", "display_url": "live.aftonbladet.se/val2022/627108\u2026"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/96O3TYKP8D", "expanded_url": "https://twitter.com/Aftonbladet/status/1534129319500468227/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/96O3TYKP8D", "media_key": "3_1534129300047376385"}]}, "conversation_id": "1534129319500468227"}, {"text": "JUST NU: Man dog av sj\u00e4lvf\u00f6rv\u00e5llade skador \u2013 misst\u00e4nks ha f\u00f6rgiftats, enligt Aftonbladets uppgifter \u2022 Kvinna anh\u00e5llen\nhttps://t.co/WHdL09Nvsc", "id": "1534103907806453760", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 7, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "37706685", "lang": "sv", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2022-06-07T09:24:08.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/WHdL09Nvsc", "expanded_url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/XqmkXW/man-dog-med-gift-i-kroppen-kvinna-anhallen", "display_url": "aftonbladet.se/nyheter/a/Xqmk\u2026"}]}, "conversation_id": "1534103907806453760"}, {"text": "Kakabaveh best\u00e4mde sig p\u00e5 v\u00e4g till tv-huset, s\u00e4ger hon i SVT \u2022 Ebba Busch: \u201dD\u00e5lig l\u00f6sning\u201d\n https://t.co/S9zJN8udKD", "id": "1534044894255366144", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 70, "like_count": 16, "quote_count": 6}, "author_id": "37706685", "lang": "sv", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2022-06-07T05:29:38.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/S9zJN8udKD", "expanded_url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/KzJ4By/amineh-kakabaveh-lagger-ner-sin-rost-mot-morgan-johansson", "display_url": "aftonbladet.se/nyheter/a/KzJ4\u2026"}]}, "conversation_id": "1534044894255366144"}, {"text": "Amineh Kakabaveh kommer l\u00e4gga ner sin r\u00f6st i misstroendeomr\u00f6stningen i dag, s\u00e4ger hon till SVT\n\nhttps://t.co/5yXm5kI5fA", "id": "1534041489277321217", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 21, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "37706685", "lang": "sv", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2022-06-07T05:16:06.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/5yXm5kI5fA", "expanded_url": "https://live.aftonbladet.se/val2022/news/laegger-ner-roest.mdwrgQBcV", "display_url": "live.aftonbladet.se/val2022/news/l\u2026"}]}, "conversation_id": "1534041489277321217"}, {"text": "Kungens fad\u00e4s \u2013 mitt i nationaldagsfirandet\nhttps://t.co/oUFcT6yR3b", "id": "1533918634246037506", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 33, "like_count": 46, "quote_count": 2}, "author_id": "37706685", "lang": "sv", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2022-06-06T21:07:55.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/oUFcT6yR3b", "expanded_url": "https://www.aftonbladet.se/kungligt/a/1OapQQ/kungens-ovantade-halsning-under-nationaldagsfirandet", "display_url": "aftonbladet.se/kungligt/a/1Oa\u2026"}]}, "conversation_id": "1533918634246037506"}, {"text": "Experten f\u00f6rv\u00e5nad \u00f6ver Magdalena Anderssons svar till Ebba Busch: \u201dPl\u00f6tsligt m\u00e5ste hon fundera?\u201d\n\nhttps://t.co/uKxIak59KM", "id": "1533759881831976960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 36, "like_count": 24, "quote_count": 3}, "author_id": "37706685", "lang": "sv", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2022-06-06T10:37:06.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/uKxIak59KM", "expanded_url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/dnA291/experten-om-andersson-och-busch-vad-menar-hon", "display_url": "aftonbladet.se/nyheter/a/dnA2\u2026"}]}, "conversation_id": "1533759881831976960"}, {"text": "JUST NU: Boris Johnson st\u00e4lls inf\u00f6r misstroendeomr\u00f6stning \u2013 kan tvingas avg\u00e5 i kv\u00e4ll, uppger Sky News\n\nhttps://t.co/ZVPqfi7hOx https://t.co/NoKIeM2D54", "id": "1533713703794876417", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 18, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "attachments": {"media_keys": ["16_1533713552493666304"]}, "author_id": "37706685", "lang": "sv", "possibly_sensitive": false, "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974597310615553", "name": "Entertainment"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974597105094656", "name": "TV/Movies Related"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "1100765157339234304", "name": "Sky News", "description": "Sky News"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "857212166100754432", "name": "Boris Johnson", "description": "Prime Minister"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "857212166100754432", "name": "Boris Johnson", "description": "Prime Minister"}}], "reply_settings": "everyone", "created_at": "2022-06-06T07:33:36.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/ZVPqfi7hOx", "expanded_url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/ML0b2E/fortroendeomrostning-for-boris-johnson", "display_url": "aftonbladet.se/nyheter/a/ML0b\u2026"}, {"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/NoKIeM2D54", "expanded_url": "https://twitter.com/Aftonbladet/status/1533713703794876417/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NoKIeM2D54", "media_key": "16_1533713552493666304"}]}, "conversation_id": "1533713703794876417"}, {"text": "Regeringsrysare efter dubbelsm\u00e4llen \u2013 p\u00e5 37 minuter \u2022 P\u00e5 tisdag st\u00e5r regeringens framtid p\u00e5 spel\nhttps://t.co/eokwiic5Wf https://t.co/zM6I9RdJJt", "id": "1533591144025686022", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 30, "like_count": 22, "quote_count": 2}, "attachments": {"media_keys": ["3_1533590902488322049"]}, "author_id": "37706685", "lang": "sv", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2022-06-05T23:26:36.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/eokwiic5Wf", "expanded_url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/8QaKyG/partiledardebatten-i-tv4-tufft-for-morgan-johansson", "display_url": "aftonbladet.se/nyheter/a/8QaK\u2026"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/zM6I9RdJJt", "expanded_url": "https://twitter.com/Aftonbladet/status/1533591144025686022/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zM6I9RdJJt", "media_key": "3_1533590902488322049"}]}, "conversation_id": "1533591144025686022"}, {"text": "LENA MELLIN: Sverige \u00e4r p\u00e5 v\u00e4g mot en ny regeringskris \u2013 i expressfart \u2022 Regeringen avg\u00e5r p\u00e5 tisdag, av allt att d\u00f6ma \nhttps://t.co/xSW6MVbKgv https://t.co/njhSB8lgoD", "id": "1533555691633446915", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 79, "like_count": 66, "quote_count": 13}, "attachments": {"media_keys": ["3_1533555495964925953"]}, "author_id": "37706685", "lang": "sv", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2022-06-05T21:05:43.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/xSW6MVbKgv", "expanded_url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/kolumnister/a/7daw1W/regeringen-avgar-pa-tisdag", "display_url": "aftonbladet.se/nyheter/kolumn\u2026"}, {"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/njhSB8lgoD", "expanded_url": "https://twitter.com/Aftonbladet/status/1533555691633446915/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/njhSB8lgoD", "media_key": "3_1533555495964925953"}]}, "conversation_id": "1533555691633446915"}, {"text": "JUST NU: Sv\u00e5r trafikolycka utanf\u00f6r Uddevalla \u2013 tre allvarligt skadade\nhttps://t.co/HSnY3HgEUE https://t.co/3L2gtyxWpN", "id": "1533538191290028033", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "attachments": {"media_keys": ["16_1533538145790316545"]}, "author_id": "37706685", "lang": "sv", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2022-06-05T19:56:11.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/HSnY3HgEUE", "expanded_url": "https://live.aftonbladet.se/supernytt/news/tre-allvarligt-skadade-i-singelolycka.Vd-po4KrE", "display_url": "live.aftonbladet.se/supernytt/news\u2026"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/3L2gtyxWpN", "expanded_url": "https://twitter.com/Aftonbladet/status/1533538191290028033/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3L2gtyxWpN", "media_key": "16_1533538145790316545"}]}, "conversation_id": "1533538191290028033"}, {"text": "MIsst\u00e4nkt skottlossning i H\u00e4ssleholm \u2013 ton\u00e5rspojke hittad skadad utomhus\nhttps://t.co/Ea2766NODE https://t.co/K8yZAXcz7m", "id": "1533528653719543809", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 11, "like_count": 16, "quote_count": 3}, "attachments": {"media_keys": ["3_1533528624766361600"]}, "author_id": "37706685", "lang": "sv", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2022-06-05T19:18:17.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/Ea2766NODE", "expanded_url": "https://live.aftonbladet.se/supernytt/news/tonaaring-misstaenkt-skottskadad.jzteOIyEC", "display_url": "live.aftonbladet.se/supernytt/news\u2026"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/K8yZAXcz7m", "expanded_url": "https://twitter.com/Aftonbladet/status/1533528653719543809/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/K8yZAXcz7m", "media_key": "3_1533528624766361600"}]}, "conversation_id": "1533528653719543809"}, {"text": "Nu firar hela London \u2013 utom Elizabeth II sj\u00e4lv: \u201d\u00c5h nej, hon \u00e4r inte h\u00e4r\u201d \u2022 Aftonbladet p\u00e5 plats\nhttps://t.co/QG3OFtgOG3 https://t.co/G7GC8qHhnz", "id": "1533514758816731137", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "attachments": {"media_keys": ["3_1533514679355592705"]}, "author_id": "37706685", "lang": "sv", "possibly_sensitive": false, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "842043844686356480", "name": "Elizabeth II", "description": "Queen of the United Kingdom and the other Commonwealth realms"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "842043844686356480", "name": "Elizabeth II", "description": "Queen of the United Kingdom and the other Commonwealth realms"}}, {"domain": {"id": "156", "name": "Cities", "description": "Cities around the world"}, "entity": {"id": "855412191050121217", "name": "London", "description": "london"}}], "reply_settings": "everyone", "created_at": "2022-06-05T18:23:04.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/QG3OFtgOG3", "expanded_url": "https://www.aftonbladet.se/kungligt/a/KzJR4e/folkfest-i-london-men-drottningen-saknas", "display_url": "aftonbladet.se/kungligt/a/KzJ\u2026"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/G7GC8qHhnz", "expanded_url": "https://twitter.com/Aftonbladet/status/1533514758816731137/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G7GC8qHhnz", "media_key": "3_1533514679355592705"}]}, "conversation_id": "1533514758816731137"}, {"text": "Irynas dotter om \u00f6desorden: \u201dHon sa att hon skulle d\u00f6\u201d \u2022 Blev symbol f\u00f6r massakern i Butja\nhttps://t.co/ZhKJrQZ941 https://t.co/tbcDgCN3DI", "id": "1533514265679773696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "attachments": {"media_keys": ["3_1533514146519580672"]}, "author_id": "37706685", "lang": "sv", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2022-06-05T18:21:06.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/ZhKJrQZ941", "expanded_url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/k6oLPa/dottern-till-iryna-med-hjartmanikyren-en-akta-skatt", "display_url": "aftonbladet.se/nyheter/a/k6oL\u2026"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/tbcDgCN3DI", "expanded_url": "https://twitter.com/Aftonbladet/status/1533514265679773696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tbcDgCN3DI", "media_key": "3_1533514146519580672"}]}, "conversation_id": "1533514265679773696"}, {"text": "LIVE-TV: F\u00f6lj kv\u00e4llens partiledardebatt \u2022 Aftonbladet direktrapporterar hela kv\u00e4llen\nhttps://t.co/OXV1Aqykmy https://t.co/fY3H0LNVO3", "id": "1533508164276129792", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "attachments": {"media_keys": ["3_1533508120588296192"]}, "author_id": "37706685", "lang": "sv", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2022-06-05T17:56:52.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/OXV1Aqykmy", "expanded_url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/7daw6v/partiledardebatt-i-tv4-aftonbladets-liverapportering", "display_url": "aftonbladet.se/nyheter/a/7daw\u2026"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/fY3H0LNVO3", "expanded_url": "https://twitter.com/Aftonbladet/status/1533508164276129792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fY3H0LNVO3", "media_key": "3_1533508120588296192"}]}, "conversation_id": "1533508164276129792"}, {"text": "JUST NU: Partiledarna p\u00e5 plats inf\u00f6r kv\u00e4llens debatt \u2022 Aftonbladet direktrapporterar \u2013 hela kv\u00e4llen\nhttps://t.co/OXV1Aqykmy https://t.co/Olqdigq1jd", "id": "1533495588842528774", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 8, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "attachments": {"media_keys": ["3_1533495125921476611"]}, "author_id": "37706685", "lang": "sv", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2022-06-05T17:06:54.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/OXV1Aqykmy", "expanded_url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/7daw6v/partiledardebatt-i-tv4-aftonbladets-liverapportering", "display_url": "aftonbladet.se/nyheter/a/7daw\u2026"}, {"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/Olqdigq1jd", "expanded_url": "https://twitter.com/Aftonbladet/status/1533495588842528774/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Olqdigq1jd", "media_key": "3_1533495125921476611"}]}, "conversation_id": "1533495588842528774"}, {"text": "Skarpa varningen om passkaoset: Kan bli fler skjutningar \u2022 \u201dF\u00e5r s\u00e4mre polis\u201d\nhttps://t.co/Ipqan0ZOMC https://t.co/hxFMAh6Lob", "id": "1533483620287012864", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 6, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "attachments": {"media_keys": ["3_1533483604252172288"]}, "author_id": "37706685", "lang": "sv", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2022-06-05T16:19:20.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/Ipqan0ZOMC", "expanded_url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/JxdRRj/professorns-varning-passkaoset-kan-leda-till-fler-skjutningar", "display_url": "aftonbladet.se/nyheter/a/JxdR\u2026"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/hxFMAh6Lob", "expanded_url": "https://twitter.com/Aftonbladet/status/1533483620287012864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hxFMAh6Lob", "media_key": "3_1533483604252172288"}]}, "conversation_id": "1533483620287012864"}, {"text": "Polisernas ilska: Tvingas avbryta uppdrag \u2013 f\u00f6r att sitta i passexpeditionen \u2022 \u201dK\u00e4nns f\u00f6r j\u00e4vligt\u201d \u2022 \u201dBajsmacka p\u00e5 bajsmacka\u201d\nhttps://t.co/JxQgPCjRtO", "id": "1533455196759670784", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 12, "like_count": 37, "quote_count": 3}, "author_id": "37706685", "lang": "sv", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2022-06-05T14:26:23.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/JxQgPCjRtO", "expanded_url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/lVoLde/polisen-arg-pa-passkaoset-rapporterar-polistidningen", "display_url": "aftonbladet.se/nyheter/a/lVoL\u2026"}]}, "conversation_id": "1533455196759670784"}, {"text": "Barbro, 86, lurades av bedragarnas f\u00f6rfinade knep: \u201dVar oerh\u00f6rt belevad och trevlig\u201d \u2022 Nu vill hon varna andra: \u201dF\u00f6rbaskad\u201d\nhttps://t.co/1lYcm17iXr https://t.co/Af77Je58Hc", "id": "1533422162484375553", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "attachments": {"media_keys": ["3_1533422155148435456"]}, "author_id": "37706685", "lang": "sv", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2022-06-05T12:15:07.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/1lYcm17iXr", "expanded_url": "https://www.aftonbladet.se/minekonomi/a/28Oryl/blev-lurad-av-skickliga-bedragare-med-lomska-metoden", "display_url": "aftonbladet.se/minekonomi/a/2\u2026"}, {"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/Af77Je58Hc", "expanded_url": "https://twitter.com/Aftonbladet/status/1533422162484375553/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Af77Je58Hc", "media_key": "3_1533422155148435456"}]}, "conversation_id": "1533422162484375553"}, {"text": "Putins varning till v\u00e4st efter nya l\u00e5ngdistansrobotarna till Ukraina: \u201dKan vidta \u00e5tg\u00e4rder\u201d\nhttps://t.co/8YsLux0pln https://t.co/lHfHe9O4al", "id": "1533390401956106241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 44, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "attachments": {"media_keys": ["3_1533390393110298624"]}, "author_id": "37706685", "lang": "sv", "possibly_sensitive": false, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1484601166080081920", "name": "Russo-Ukrainian conflict"}}], "reply_settings": "everyone", "created_at": "2022-06-05T10:08:55.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/8YsLux0pln", "expanded_url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/qWowd0/kriget-i-ukraina-vladimir-putin-varnar-vastvarlden", "display_url": "aftonbladet.se/nyheter/a/qWow\u2026"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/lHfHe9O4al", "expanded_url": "https://twitter.com/Aftonbladet/status/1533390401956106241/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lHfHe9O4al", "media_key": "3_1533390393110298624"}]}, "conversation_id": "1533390401956106241"}, {"text": "TV4 beh\u00e5ller kritiserade formatet i kv\u00e4llens partiledardebatt \u2022 Jenny Str\u00f6mstedt: \u201dHar b\u00e5de sina kritiker och fans\u201d\nhttps://t.co/C0Q4XyeT96 https://t.co/52xkbwvoF6", "id": "1533367836437004288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 11, "like_count": 6, "quote_count": 3}, "attachments": {"media_keys": ["3_1533367827486412800"]}, "author_id": "37706685", "lang": "sv", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2022-06-05T08:39:15.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/C0Q4XyeT96", "expanded_url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/47aKR9/klockan-kvar-infor-tv4-s-partiledardebatt-sager-jenny-stromstedt", "display_url": "aftonbladet.se/nyheter/a/47aK\u2026"}, {"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/52xkbwvoF6", "expanded_url": "https://twitter.com/Aftonbladet/status/1533367836437004288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/52xkbwvoF6", "media_key": "3_1533367827486412800"}]}, "conversation_id": "1533367836437004288"}, {"text": "Vecka ut och vecka in, m\u00e5dde bara skit\u201d \u2013 fotbollsstj\u00e4rnan Fridolina Rolf\u00f6 om tuffa tiden och nya dr\u00f6mlivet \u2022 Premi\u00e4r f\u00f6r EM-resan\nhttps://t.co/CdM1S66Txb https://t.co/FlZOdX6Zzq", "id": "1533358929396244480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "attachments": {"media_keys": ["3_1533358920030466050"]}, "author_id": "37706685", "lang": "sv", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2022-06-05T08:03:51.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/CdM1S66Txb", "expanded_url": "https://www.aftonbladet.se/sportbladet/fotboll/a/g62zL5/fridolina-rolfos-dromliv-i-barcelona-och-malet-med-em", "display_url": "aftonbladet.se/sportbladet/fo\u2026"}, {"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/FlZOdX6Zzq", "expanded_url": "https://twitter.com/Aftonbladet/status/1533358929396244480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FlZOdX6Zzq", "media_key": "3_1533358920030466050"}]}, "conversation_id": "1533358929396244480"}, {"text": "JUST NU: Mercedes kallar tillbaka n\u00e4ra en miljon bilar efter misst\u00e4nkt fel\nhttps://t.co/GZQoNhbcjW", "id": "1533352080756424710", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "author_id": "37706685", "lang": "sv", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2022-06-05T07:36:39.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/GZQoNhbcjW", "expanded_url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/OrKBeV/misstankt-bromsfel-pa-nara-en-miljon-mercedes", "display_url": "aftonbladet.se/nyheter/a/OrKB\u2026"}]}, "conversation_id": "1533352080756424710"}, {"text": "JUST NU: Masskjutning i Philadelphia \u2013 skytt \u00f6ppnade eld i folkmassa \u2022 Minst tv\u00e5 d\u00f6da \u2013 misst\u00e4nkt jagas\nhttps://t.co/7hVQH8kWzx https://t.co/yRLkyVKQhn", "id": "1533339889537777664", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 7, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "attachments": {"media_keys": ["16_1533339853865291776"]}, "author_id": "37706685", "lang": "sv", "possibly_sensitive": false, "context_annotations": [{"domain": {"id": "156", "name": "Cities", "description": "Cities around the world"}, "entity": {"id": "856865161344196608", "name": "Philadelphia", "description": "Philadelphia"}}], "reply_settings": "everyone", "created_at": "2022-06-05T06:48:12.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/7hVQH8kWzx", "expanded_url": "https://live.aftonbladet.se/supernytt/news/masskjutning-i-philadelphia-tvaa-doeda.Vl1VrwG5U", "display_url": "live.aftonbladet.se/supernytt/news\u2026"}, {"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/yRLkyVKQhn", "expanded_url": "https://twitter.com/Aftonbladet/status/1533339889537777664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yRLkyVKQhn", "media_key": "16_1533339853865291776"}]}, "conversation_id": "1533339889537777664"}, {"text": "22-\u00e5riga Chalmersstudenten Sahar ska utvisas till talibanregimen: \u201dHur ska vi \u00f6verleva?\u201d\nhttps://t.co/QX3VM3uCGC https://t.co/uVEQr4RbNl", "id": "1533337778150309889", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 66, "like_count": 105, "quote_count": 21}, "attachments": {"media_keys": ["3_1533337769405292546"]}, "author_id": "37706685", "lang": "sv", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2022-06-05T06:39:49.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/QX3VM3uCGC", "expanded_url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/g6m8bA/studenten-sahar-22-ska-utvisas-till-talibanregimen", "display_url": "aftonbladet.se/nyheter/a/g6m8\u2026"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/uVEQr4RbNl", "expanded_url": "https://twitter.com/Aftonbladet/status/1533337778150309889/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uVEQr4RbNl", "media_key": "3_1533337769405292546"}]}, "conversation_id": "1533337778150309889"}, {"text": "\u201dDet f\u00f6rsta jag s\u00e5g var barnens Disneylakan\u201d \u2013 ukrainska Alina om bilden p\u00e5 den ryska stridsvagnen\nhttps://t.co/TX0gxfNe57 https://t.co/ZRkU7sFEuF", "id": "1533322997842452483", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 14, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "attachments": {"media_keys": ["3_1533322981493055490"]}, "author_id": "37706685", "lang": "sv", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2022-06-05T05:41:05.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/TX0gxfNe57", "expanded_url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/dnA0Xo/krig-i-ukraina-fynd-pa-marklig-bild", "display_url": "aftonbladet.se/nyheter/a/dnA0\u2026"}, {"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/ZRkU7sFEuF", "expanded_url": "https://twitter.com/Aftonbladet/status/1533322997842452483/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZRkU7sFEuF", "media_key": "3_1533322981493055490"}]}, "conversation_id": "1533322997842452483"}, {"text": "Natoanh\u00e4ngarna vill d\u00f6da all debatt https://t.co/k3OC6jwXN3", "id": "1533292463699501061", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 14, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "author_id": "37706685", "lang": "sv", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2022-06-05T03:39:45.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/k3OC6jwXN3", "expanded_url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/kolumnister/a/z7oXlO/jan-guillou-natoanhangarna-vill-doda-all-debatt", "display_url": "aftonbladet.se/nyheter/kolumn\u2026"}]}, "conversation_id": "1533292463699501061"}, {"text": "JUST NU: Duschvatten blev str\u00f6mf\u00f6rande \u2013 tre skadade s\u00f6der om Stockholm \u2022 Polisinsats\nhttps://t.co/dphJH1Y4pX https://t.co/JWZCG9ZslZ", "id": "1533190244274667520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 3}, "attachments": {"media_keys": ["16_1533190181238489089"]}, "author_id": "37706685", "lang": "sv", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2022-06-04T20:53:34.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/dphJH1Y4pX", "expanded_url": "https://live.aftonbladet.se/supernytt/news/vatten-blev-stroemfoerande-tre-personer-skadade.tWblJ7lYt", "display_url": "live.aftonbladet.se/supernytt/news\u2026"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/JWZCG9ZslZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Aftonbladet/status/1533190244274667520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JWZCG9ZslZ", "media_key": "16_1533190181238489089"}]}, "conversation_id": "1533190244274667520"}, {"text": "Polisens teori om f\u00f6rsvunne dubbelm\u00f6rdaren: Kan ha bytt utseende \u2022 Sista bilden \u2022 Kritiskt dygn\nhttps://t.co/wHlifOWSgg https://t.co/cmFAyNmzRk", "id": "1533185123037872128", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "attachments": {"media_keys": ["3_1533184983434727425"]}, "author_id": "37706685", "lang": "sv", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2022-06-04T20:33:13.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/wHlifOWSgg", "expanded_url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/dnA01X/ex-polis-dubbelmordaren-kan-ha-andrat-utseende", "display_url": "aftonbladet.se/nyheter/a/dnA0\u2026"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/cmFAyNmzRk", "expanded_url": "https://twitter.com/Aftonbladet/status/1533185123037872128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cmFAyNmzRk", "media_key": "3_1533184983434727425"}]}, "conversation_id": "1533185123037872128"}, {"text": "JUST NU: Lives\u00e4ndning fr\u00e5n J\u00e4rvaveckan \u2013 statsminister Magdalena Andersson talar\nhttps://t.co/dQgB50nnIV https://t.co/9GMkChM8ji", "id": "1533134875456421890", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "attachments": {"media_keys": ["16_1533134822981439488"]}, "author_id": "37706685", "lang": "sv", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2022-06-04T17:13:33.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/dQgB50nnIV", "expanded_url": "https://tv.aftonbladet.se/video/343607/live-statsminister-magdalena-andersson-haaller-tal-paa-jarvaveckan", "display_url": "tv.aftonbladet.se/video/343607/l\u2026"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/9GMkChM8ji", "expanded_url": "https://twitter.com/Aftonbladet/status/1533134875456421890/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9GMkChM8ji", "media_key": "16_1533134822981439488"}]}, "conversation_id": "1533134875456421890"}, {"text": "Experten: Dyra bensinen \u00e4r h\u00e4r f\u00f6r att stanna \u2022 \u201dKommer inte sl\u00e5 klackarna i taket av f\u00f6rtjusning\u201d\nhttps://t.co/Aum4sUPL8X https://t.co/awXZY5Ybr6", "id": "1533128445256949760", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 10, "like_count": 5, "quote_count": 2}, "attachments": {"media_keys": ["3_1533128405369200640"]}, "author_id": "37706685", "lang": "sv", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2022-06-04T16:48:00.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/Aum4sUPL8X", "expanded_url": "https://www.aftonbladet.se/minekonomi/a/pWaXRR/bensinpris-darfor-ar-rekorddyra-soppan-har-for-att-stanna", "display_url": "aftonbladet.se/minekonomi/a/p\u2026"}, {"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/awXZY5Ybr6", "expanded_url": "https://twitter.com/Aftonbladet/status/1533128445256949760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/awXZY5Ybr6", "media_key": "3_1533128405369200640"}]}, "conversation_id": "1533128445256949760"}, {"text": "WOLFGANG HANSSON: Biden v\u00e4djar \u2013 men vi kommer f\u00e5 se fler barnkistor \u2022 H\u00e4r \u00e4r f\u00f6rklaringen\nhttps://t.co/xh1PYw77GH https://t.co/P4k5uhzGqW", "id": "1533121221470076928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "attachments": {"media_keys": ["3_1533121169532104705"]}, "author_id": "37706685", "lang": "sv", "possibly_sensitive": false, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "10040395078", "name": "Joe Biden", "description": "US President Joe Biden"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "10040395078", "name": "Joe Biden", "description": "US President Joe Biden"}}], "reply_settings": "everyone", "created_at": "2022-06-04T16:19:17.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/xh1PYw77GH", "expanded_url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/kolumnister/a/7daJyw/darfor-blir-det-inga-skarpta-vapenlagar-trots-alla-dodskjutningar", "display_url": "aftonbladet.se/nyheter/kolumn\u2026"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/P4k5uhzGqW", "expanded_url": "https://twitter.com/Aftonbladet/status/1533121221470076928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P4k5uhzGqW", "media_key": "3_1533121169532104705"}]}, "conversation_id": "1533121221470076928"}, {"text": "George, 19, och George, 20, sk\u00f6ts till d\u00f6ds vid f\u00f6rskolan i \u00d6rebro \u2022 Familjens sorg: \u201dVi har flytt fr\u00e5n krig \u2013 vill inte uppleva det h\u00e4r i Sverige\u201d\nhttps://t.co/qeJKTDHHMd https://t.co/uDwEivDQEC", "id": "1533092897280729090", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 47, "like_count": 27, "quote_count": 2}, "attachments": {"media_keys": ["3_1533092279757545473"]}, "author_id": "37706685", "lang": "sv", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2022-06-04T14:26:44.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/qeJKTDHHMd", "expanded_url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/Jxd3d7/george-chamoun-19-och-george-afram-20-skots-till-dods-i-varberga", "display_url": "aftonbladet.se/nyheter/a/Jxd3\u2026"}, {"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/uDwEivDQEC", "expanded_url": "https://twitter.com/Aftonbladet/status/1533092897280729090/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uDwEivDQEC", "media_key": "3_1533092279757545473"}]}, "conversation_id": "1533092897280729090"}, {"text": "JUST NU: Fullt kaos p\u00e5 Arlanda flygplats \u2013 polis stoppar resen\u00e4rer \u2022 \u201dF\u00f6r m\u00e5nga m\u00e4nniskor\u201d\nhttps://t.co/ma4Yrhr5Y7 https://t.co/arf0xMEGki", "id": "1533086720975060996", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 15, "like_count": 16, "quote_count": 3}, "attachments": {"media_keys": ["16_1533086690943848448"]}, "author_id": "37706685", "lang": "sv", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2022-06-04T14:02:12.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/ma4Yrhr5Y7", "expanded_url": "https://live.aftonbladet.se/supernytt/news/terminalen-full-personer-faar-vaenta-utanfoer.tWkGP-Igt", "display_url": "live.aftonbladet.se/supernytt/news\u2026"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/arf0xMEGki", "expanded_url": "https://twitter.com/Aftonbladet/status/1533086720975060996/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/arf0xMEGki", "media_key": "16_1533086690943848448"}]}, "conversation_id": "1533086720975060996"}, {"text": "Arrang\u00f6rens f\u00f6rklaring till j\u00e4ttetabben i Stockholm Marathon: \u201dKanske missat eller gl\u00f6mt bort\u201d\nhttps://t.co/KPCnjmqtDp https://t.co/ashmFCG6ZU", "id": "1533062014490247169", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "attachments": {"media_keys": ["3_1533062007867555842"]}, "author_id": "37706685", "lang": "sv", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2022-06-04T12:24:01.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/KPCnjmqtDp", "expanded_url": "https://www.aftonbladet.se/sportbladet/a/RrM2ra/skandal-under-stockholm-marathon", "display_url": "aftonbladet.se/sportbladet/a/\u2026"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/ashmFCG6ZU", "expanded_url": "https://twitter.com/Aftonbladet/status/1533062014490247169/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ashmFCG6ZU", "media_key": "3_1533062007867555842"}]}, "conversation_id": "1533062014490247169"}, {"text": "JUST NU: Funktion\u00e4rer visade fel v\u00e4g \u2013 tre ledande l\u00f6parna under Stockholm Marathon sprang \u00e5t fel h\u00e5ll: \u201dDe \u00e4r inte glada nu\u201d\nhttps://t.co/KPCnjmqtDp https://t.co/20vsYQiL06", "id": "1533051500766822400", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 27, "like_count": 25, "quote_count": 4}, "attachments": {"media_keys": ["16_1533051469087358979"]}, "author_id": "37706685", "lang": "sv", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2022-06-04T11:42:15.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/KPCnjmqtDp", "expanded_url": "https://www.aftonbladet.se/sportbladet/a/RrM2ra/skandal-under-stockholm-marathon", "display_url": "aftonbladet.se/sportbladet/a/\u2026"}, {"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/20vsYQiL06", "expanded_url": "https://twitter.com/Aftonbladet/status/1533051500766822400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/20vsYQiL06", "media_key": "16_1533051469087358979"}]}, "conversation_id": "1533051500766822400"}, {"text": "JUST NU: Fotbollsproffset Gerard Piqu\u00e9 och v\u00e4rldsartisten Shakira separerar\nhttps://t.co/VMwMgotzaT https://t.co/LdFGytghTp", "id": "1533042481318723584", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "attachments": {"media_keys": ["16_1533042449567948800"]}, "author_id": "37706685", "lang": "sv", "possibly_sensitive": false, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733774580649594880", "name": "Gerard Pique"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733774580649594880", "name": "Gerard Pique"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "806568365112205312", "name": "Shakira", "description": "Shakira"}}, {"domain": {"id": "54", "name": "Musician", "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan"}, "entity": {"id": "806568365112205312", "name": "Shakira", "description": "Shakira"}}, {"domain": {"id": "55", "name": "Music Genre", "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap"}, "entity": {"id": "810938279801470977", "name": "Pop", "description": "Pop"}}, {"domain": {"id": "55", "name": "Music Genre", "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap"}, "entity": {"id": "849684576913940480", "name": "Latin pop", "description": "Latino"}}], "reply_settings": "everyone", "created_at": "2022-06-04T11:06:24.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/VMwMgotzaT", "expanded_url": "https://www.aftonbladet.se/sportbladet/a/ALa9lr/shakira-bekraftar-separerar-med-barcelona-stjarnan-gerard-pique", "display_url": "aftonbladet.se/sportbladet/a/\u2026"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/LdFGytghTp", "expanded_url": "https://twitter.com/Aftonbladet/status/1533042481318723584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LdFGytghTp", "media_key": "16_1533042449567948800"}]}, "conversation_id": "1533042481318723584"}, {"text": "JUST NU: Trafalgar Square i London evakueras \u2013 mitt under det kungliga firandet \u2022 Larm om sm\u00e4ll och mystiskt paket\nhttps://t.co/bzKSsaD4Sq https://t.co/P9KBDx7hKr", "id": "1533028191199166464", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "attachments": {"media_keys": ["16_1533028166972981248"]}, "author_id": "37706685", "lang": "sv", "possibly_sensitive": false, "context_annotations": [{"domain": {"id": "156", "name": "Cities", "description": "Cities around the world"}, "entity": {"id": "855412191050121217", "name": "London", "description": "london"}}], "reply_settings": "everyone", "created_at": "2022-06-04T10:09:37.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/bzKSsaD4Sq", "expanded_url": "https://live.aftonbladet.se/supernytt/news/trafalgar-square-i-london-evakueras.hBmNWvO33", "display_url": "live.aftonbladet.se/supernytt/news\u2026"}, {"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/P9KBDx7hKr", "expanded_url": "https://twitter.com/Aftonbladet/status/1533028191199166464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P9KBDx7hKr", "media_key": "16_1533028166972981248"}]}, "conversation_id": "1533028191199166464"}, {"text": "JUST NU: Magdalena Anderssons syrliga pik till Ulf Kristersson under milit\u00e4r\u00f6vningen: \u201dInte l\u00e4mplig att st\u00e5 h\u00e4r\u201d\nhttps://t.co/Cd1gaQKAEl https://t.co/mxkbCRLH3x", "id": "1533020943848710144", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 23, "like_count": 29, "quote_count": 3}, "attachments": {"media_keys": ["16_1533020921329508353"]}, "author_id": "37706685", "lang": "sv", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2022-06-04T09:40:49.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/Cd1gaQKAEl", "expanded_url": "https://live.aftonbladet.se/supernytt/news/statsministerns-pik-mot-kristersson-inte-laemplig-att-staa-haer.F0uZVMRpi", "display_url": "live.aftonbladet.se/supernytt/news\u2026", "status": 200, "title": "Statsministerns pik mot Kristersson: Inte l\u00e4mplig att st\u00e5 h\u00e4r \u2013 Supernytt \u2013 Aftonbladet live", "description": "Statsminister Magdalena Andersson valde att ta med sig C-ledaren Annie L\u00f6\u00f6f ist\u00e4llet f\u00f6r M:s Ulf Kristersson till Nato-\u00f6vningen i Frihamnen.", "unwound_url": "https://live.aftonbladet.se/supernytt/news/statsministerns-pik-mot-kristersson-inte-laemplig-att-staa-haer.F0uZVMRpi"}, {"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/mxkbCRLH3x", "expanded_url": "https://twitter.com/Aftonbladet/status/1533020943848710144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mxkbCRLH3x", "media_key": "16_1533020921329508353"}]}, "conversation_id": "1533020943848710144"}, {"text": "JUST NU: Man jagas misst\u00e4nkt f\u00f6r \u00f6verfallsv\u00e5ldt\u00e4kt p\u00e5 ung flicka i Uddevalla \u2013 polisen g\u00e5r ut med signalement\nhttps://t.co/rRkz6hs6gS https://t.co/RfLpx9leKc", "id": "1533006849569587201", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "attachments": {"media_keys": ["16_1533006815516041216"]}, "author_id": "37706685", "lang": "sv", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2022-06-04T08:44:49.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/rRkz6hs6gS", "expanded_url": "https://live.aftonbladet.se/supernytt/news/man-misstaenkt-foer-vaaldtaekt-jagas-av-polis.X5N_8VMTa", "display_url": "live.aftonbladet.se/supernytt/news\u2026"}, {"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/RfLpx9leKc", "expanded_url": "https://twitter.com/Aftonbladet/status/1533006849569587201/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RfLpx9leKc", "media_key": "16_1533006815516041216"}]}, "conversation_id": "1533006849569587201"}, {"text": "Ullaredsprofilen Ola-Conny om nya k\u00e4rleken: \u201dJag trodde aldrig det skulle h\u00e4nda mig, och sen bara small det till\u201d\nhttps://t.co/3nrU44o0fg https://t.co/bHVDeSpjBk", "id": "1532998829951406080", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "attachments": {"media_keys": ["3_1532998823689216003"]}, "author_id": "37706685", "lang": "sv", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2022-06-04T08:12:57.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/3nrU44o0fg", "expanded_url": "https://www.aftonbladet.se/nojesbladet/a/G37O8Q/ola-conny-om-nya-flickvannen-linda-pettersson-pa-gekas", "display_url": "aftonbladet.se/nojesbladet/a/\u2026"}, {"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/bHVDeSpjBk", "expanded_url": "https://twitter.com/Aftonbladet/status/1532998829951406080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bHVDeSpjBk", "media_key": "3_1532998823689216003"}]}, "conversation_id": "1532998829951406080"}, {"text": "MALIN WOLLIN: Jag bryr mig inte om ni bara har fem korvar \u2013 bjud kompisarna p\u00e5 middag\nhttps://t.co/SvZGQFdYx6 https://t.co/ExxOMbHKPx", "id": "1532990220311863296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 11, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "attachments": {"media_keys": ["3_1532990215337521152"]}, "author_id": "37706685", "lang": "sv", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2022-06-04T07:38:44.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/SvZGQFdYx6", "expanded_url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/kolumnister/a/RrMQGW/malin-wollin-sverige-far-ett-daligt-namn-det-ar-pa-tiden", "display_url": "aftonbladet.se/nyheter/kolumn\u2026"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/ExxOMbHKPx", "expanded_url": "https://twitter.com/Aftonbladet/status/1532990220311863296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ExxOMbHKPx", "media_key": "3_1532990215337521152"}]}, "conversation_id": "1532990220311863296"}, {"text": "Peter, 32, avbr\u00f6t r\u00e5n \u2013 fick yxa i ansikte och tvingades fly f\u00f6r sitt liv: \u201dJag trodde jag skulle d\u00f6 d\u00e4rinne p\u00e5 det j\u00e4vla st\u00e4llet\u201d\nhttps://t.co/x59d278RGq https://t.co/XFZ5UDDITd", "id": "1532972531707166720", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "attachments": {"media_keys": ["3_1532972524564369408"]}, "author_id": "37706685", "lang": "sv", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2022-06-04T06:28:27.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/x59d278RGq", "expanded_url": "https://www.aftonbladet.se/svenskahjaltar/a/1Oaqxl/peter-avbrot-brutalt-ran-attackerades-av-patand-yxman", "display_url": "aftonbladet.se/svenskahjaltar\u2026"}, {"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/XFZ5UDDITd", "expanded_url": "https://twitter.com/Aftonbladet/status/1532972531707166720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XFZ5UDDITd", "media_key": "3_1532972524564369408"}]}, "conversation_id": "1532972531707166720"}, {"text": "M\u00f6rkade allt f\u00f6r Putins elitstyrka: J\u00e4vligt chockade\nhttps://t.co/NpAKVIRtdr https://t.co/2QIJBVmanU", "id": "1532859980969295873", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "attachments": {"media_keys": ["3_1532859886794682368"]}, "author_id": "37706685", "lang": "sv", "possibly_sensitive": false, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1484601166080081920", "name": "Russo-Ukrainian conflict"}}], "reply_settings": "everyone", "created_at": "2022-06-03T23:01:13.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/NpAKVIRtdr", "expanded_url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/eEpRjQ/morkade-allt-for-putins-elitstyrka-javligt-chockade", "display_url": "aftonbladet.se/nyheter/a/eEpR\u2026"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/2QIJBVmanU", "expanded_url": "https://twitter.com/Aftonbladet/status/1532859980969295873/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2QIJBVmanU", "media_key": "3_1532859886794682368"}]}, "conversation_id": "1532859980969295873"}, {"text": "JUST NU: Riksdagsledamoten Dag Larsson (S) med i sexk\u00f6psutredning \u2022 Avg\u00e5r efter att Aftonbladet inlett en granskning\nhttps://t.co/0yGD3gkiuL https://t.co/OIzeWU2Uxd", "id": "1532819023859171329", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 22, "like_count": 37, "quote_count": 8}, "attachments": {"media_keys": ["3_1532818889805004801"]}, "author_id": "37706685", "lang": "sv", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2022-06-03T20:18:28.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/0yGD3gkiuL", "expanded_url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/a7Rem7/socialdemokraterna-dag-larsson-med-i-utredning-om-sexkop", "display_url": "aftonbladet.se/nyheter/a/a7Re\u2026"}, {"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/OIzeWU2Uxd", "expanded_url": "https://twitter.com/Aftonbladet/status/1532819023859171329/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OIzeWU2Uxd", "media_key": "3_1532818889805004801"}]}, "conversation_id": "1532819023859171329"}, {"text": "JUST NU: S-ledamoten Dag Larsson l\u00e4mnar sina uppdrag \u2013 med i brottsutredning\nhttps://t.co/wdL7jRrkYq https://t.co/VVgp8tvbyS", "id": "1532811010565976065", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 8, "like_count": 15, "quote_count": 2}, "attachments": {"media_keys": ["16_1532810964126552064"]}, "author_id": "37706685", "lang": "sv", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2022-06-03T19:46:37.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/wdL7jRrkYq", "expanded_url": "https://live.aftonbladet.se/supernytt/news/ledamot-med-i-brottsutredning-laemnar.p3sHMlms0", "display_url": "live.aftonbladet.se/supernytt/news\u2026"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/VVgp8tvbyS", "expanded_url": "https://twitter.com/Aftonbladet/status/1532811010565976065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VVgp8tvbyS", "media_key": "16_1532810964126552064"}]}, "conversation_id": "1532811010565976065"}, {"text": "Interpols generalsekreterare till Aftonbladet: Svenska vapen kan hamna hos kriminella efter kriget \u2022 \u201dKommer bli en spridning\u201d\nhttps://t.co/Iuqoldj2Rr https://t.co/I6s37RLcz7", "id": "1532807080675098626", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 19, "like_count": 12, "quote_count": 2}, "attachments": {"media_keys": ["3_1532807060827557891"]}, "author_id": "37706685", "lang": "sv", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2022-06-03T19:31:00.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/Iuqoldj2Rr", "expanded_url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/RrM89r/interpol-vapen-som-skickas-till-ukraina-kan-hamna-hos-kriminella", "display_url": "aftonbladet.se/nyheter/a/RrM8\u2026"}, {"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/I6s37RLcz7", "expanded_url": "https://twitter.com/Aftonbladet/status/1532807080675098626/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I6s37RLcz7", "media_key": "3_1532807060827557891"}]}, "conversation_id": "1532807080675098626"}, {"text": "JUST NU: SKR-ordf\u00f6randen Anders Knape (M) l\u00e4mnar sina uppdrag efter misst\u00e4nkt sexk\u00f6p\nhttps://t.co/B1alcKUPGt https://t.co/2nnjNLeEmx", "id": "1532740805974171650", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 19, "like_count": 16, "quote_count": 4}, "attachments": {"media_keys": ["16_1532740764026945539"]}, "author_id": "37706685", "lang": "sv", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2022-06-03T15:07:39.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/B1alcKUPGt", "expanded_url": "https://live.aftonbladet.se/supernytt/news/moderat-laemnar-alla-sina-uppdrag-efter-sexkoep.ndX01YIxc", "display_url": "live.aftonbladet.se/supernytt/news\u2026"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/2nnjNLeEmx", "expanded_url": "https://twitter.com/Aftonbladet/status/1532740805974171650/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2nnjNLeEmx", "media_key": "16_1532740764026945539"}]}, "conversation_id": "1532740805974171650"}, {"text": "JUST NU: Drottning Elizabeth st\u00e4ller in igen \u2022 Kommer inte n\u00e4rvara vid klassiska galoppen, enligt ITV\nhttps://t.co/Mr4Yym6Jb8 https://t.co/bQRNWHikuP", "id": "1532738133783109632", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "attachments": {"media_keys": ["16_1532738114334121988"]}, "author_id": "37706685", "lang": "sv", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2022-06-03T14:57:02.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/Mr4Yym6Jb8", "expanded_url": "https://live.aftonbladet.se/supernytt/news/drottningen-staeller-in-firande.pH7UFDzqX", "display_url": "live.aftonbladet.se/supernytt/news\u2026"}, {"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/bQRNWHikuP", "expanded_url": "https://twitter.com/Aftonbladet/status/1532738133783109632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bQRNWHikuP", "media_key": "16_1532738114334121988"}]}, "conversation_id": "1532738133783109632"}, {"text": "JUST NU: Politiska vilden Amineh Kakabaveh \u00f6ppnar f\u00f6r att f\u00e4lla Morgan Johansson \u2022 Inv\u00e4ntar m\u00f6te med S \u2013 l\u00e4gger fram krav\nhttps://t.co/Wc9TMzTzWY https://t.co/KCgjekatzc", "id": "1532726938929967110", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 61, "like_count": 30, "quote_count": 6}, "attachments": {"media_keys": ["3_1532726809556570113"]}, "author_id": "37706685", "lang": "sv", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2022-06-03T14:12:33.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/Wc9TMzTzWY", "expanded_url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/47alq9/amineh-kakabaveh-oppnar-for-att-falla-morgan-johansson", "display_url": "aftonbladet.se/nyheter/a/47al\u2026"}, {"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/KCgjekatzc", "expanded_url": "https://twitter.com/Aftonbladet/status/1532726938929967110/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KCgjekatzc", "media_key": "3_1532726809556570113"}]}, "conversation_id": "1532726938929967110"}, {"text": "JUST NU: 14-\u00e5rig flicka hittades d\u00f6d i Nacka \u2013 f\u00f6runders\u00f6kningen om mord l\u00e4ggs ner \u2022 Alla h\u00e4ktade sl\u00e4pps\nhttps://t.co/7ysOEWLLwW https://t.co/ysEyATCrOy", "id": "1532715622727131136", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 11, "like_count": 10, "quote_count": 8}, "attachments": {"media_keys": ["16_1532715604897144833"]}, "author_id": "37706685", "lang": "sv", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2022-06-03T13:27:35.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/7ysOEWLLwW", "expanded_url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/34aQOq/14-arig-flicka-hittades-dod-nu-slapps-hennes-familj-pa-fri-fot", "display_url": "aftonbladet.se/nyheter/a/34aQ\u2026"}, {"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/ysEyATCrOy", "expanded_url": "https://twitter.com/Aftonbladet/status/1532715622727131136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ysEyATCrOy", "media_key": "16_1532715604897144833"}]}, "conversation_id": "1532715622727131136"}, {"text": "JUST NU: Flera personer d\u00f6da i sv\u00e5r t\u00e5golycka i tyska Burgrain \u2013 t\u00e5gvagnar sp\u00e5rade ur och v\u00e4lte\nhttps://t.co/sLL9XdppRO https://t.co/7ubuwK2Fr8", "id": "1532692573957111808", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "attachments": {"media_keys": ["16_1532692537869324291"]}, "author_id": "37706685", "lang": "sv", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2022-06-03T11:56:00.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/sLL9XdppRO", "expanded_url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/a7Rk02/minst-en-dod-i-tagolycka", "display_url": "aftonbladet.se/nyheter/a/a7Rk\u2026"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/7ubuwK2Fr8", "expanded_url": "https://twitter.com/Aftonbladet/status/1532692573957111808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7ubuwK2Fr8", "media_key": "16_1532692537869324291"}]}, "conversation_id": "1532692573957111808"}, {"text": "25 grader varmt \u2013 h\u00e4r \u00e4r v\u00e4dervinnarna i helgen: \u201dGott om sol\u201d\nhttps://t.co/UikfXZ9GxW https://t.co/1829TAulNm", "id": "1532685379928825858", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "attachments": {"media_keys": ["3_1532685306276741122"]}, "author_id": "37706685", "lang": "sv", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2022-06-03T11:27:25.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/UikfXZ9GxW", "expanded_url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/G37KEQ/sa-blir-vadret-pa-nationaldagen", "display_url": "aftonbladet.se/nyheter/a/G37K\u2026"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/1829TAulNm", "expanded_url": "https://twitter.com/Aftonbladet/status/1532685379928825858/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1829TAulNm", "media_key": "3_1532685306276741122"}]}, "conversation_id": "1532685379928825858"}, {"text": "JUST NU: G\u00e4ngmedlemmarna \u201dSixty\u201d och \u201dFishy\u201d d\u00f6ms efter tv\u00e5 d\u00f6dsskjutningar i Hjulsta i fjol\nhttps://t.co/6Kwwym8IeE https://t.co/MQMrNW000O", "id": "1532653017853476864", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "attachments": {"media_keys": ["16_1532652987692220418"]}, "author_id": "37706685", "lang": "sv", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2022-06-03T09:18:49.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/6Kwwym8IeE", "expanded_url": "https://live.aftonbladet.se/supernytt/news/gaengmedlemmar-doems-efter-mord-i-hjulsta.2_NXjWc4h", "display_url": "live.aftonbladet.se/supernytt/news\u2026", "status": 200, "title": "G\u00e4ngmedlemmar d\u00f6ms efter mord i Hjulsta \u2013 Supernytt \u2013 Aftonbladet live", "description": "I dag kom tingsr\u00e4ttens dom i den stora g\u00e4ngr\u00e4tteg\u00e5ngen d\u00e4r fem personer \u00e5talats f\u00f6r att p\u00e5 olika s\u00e4tt ha varit inblandade i tv\u00e5 mord som skedde i Hjulsta f\u00f6rra \u00e5ret.", "unwound_url": "https://live.aftonbladet.se/supernytt/news/gaengmedlemmar-doems-efter-mord-i-hjulsta.2_NXjWc4h"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/MQMrNW000O", "expanded_url": "https://twitter.com/Aftonbladet/status/1532653017853476864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MQMrNW000O", "media_key": "16_1532652987692220418"}]}, "conversation_id": "1532653017853476864"}, {"text": "JUST NU: Lastbil full med stenar har v\u00e4lt p\u00e5 E4 \u2013 stora trafikst\u00f6rningar i Huddinge\nhttps://t.co/3bJErAdUat https://t.co/RfEKcJKUYf", "id": "1532645341635428354", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "attachments": {"media_keys": ["16_1532645319443374080"]}, "author_id": "37706685", "lang": "sv", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2022-06-03T08:48:19.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/3bJErAdUat", "expanded_url": "https://live.aftonbladet.se/supernytt/news/stenfylld-lastbil-vaelte-stora-trafikstoerningar.M_H4uDXvf", "display_url": "live.aftonbladet.se/supernytt/news\u2026"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/RfEKcJKUYf", "expanded_url": "https://twitter.com/Aftonbladet/status/1532645341635428354/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RfEKcJKUYf", "media_key": "16_1532645319443374080"}]}, "conversation_id": "1532645341635428354"}, {"text": "JUST NU: Stor polisinsats i tyska Saarbr\u00fccken \u2013 person skjuter ut genom f\u00f6nster \u2022 Inv\u00e5nare uppmanas h\u00e5lla sig inne\nhttps://t.co/DnNTYO2atq https://t.co/Bd5uFxaG4r", "id": "1532622827828006914", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 2}, "attachments": {"media_keys": ["16_1532622802783719425"]}, "author_id": "37706685", "lang": "sv", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2022-06-03T07:18:51.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/DnNTYO2atq", "expanded_url": "https://live.aftonbladet.se/supernytt/news/stor-polisinsats-i-tyskland-polis-skadad.bYPX3aad8", "display_url": "live.aftonbladet.se/supernytt/news\u2026"}, {"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/Bd5uFxaG4r", "expanded_url": "https://twitter.com/Aftonbladet/status/1532622827828006914/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Bd5uFxaG4r", "media_key": "16_1532622802783719425"}]}, "conversation_id": "1532622827828006914"}, {"text": "JUST NU: Centerpartiet st\u00e4ller sig inte bakom misstroendet mot Morgan Johansson, skriver Annie L\u00f6\u00f6f p\u00e5 Facebook\nhttps://t.co/F8p6iMnr6Z https://t.co/ayF9NJ3M3W", "id": "1532602379622916097", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 18, "like_count": 14, "quote_count": 4}, "attachments": {"media_keys": ["16_1532602356923342848"]}, "author_id": "37706685", "lang": "sv", "possibly_sensitive": false, "context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10029202045", "name": "Facebook"}}, {"domain": {"id": "165", "name": "Technology", "description": "for individual and types of technology, e.g., food technology, 3D printing"}, "entity": {"id": "1196446161223028736", "name": "Social media"}}], "reply_settings": "everyone", "created_at": "2022-06-03T05:57:36.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/F8p6iMnr6Z", "expanded_url": "https://live.aftonbladet.se/supernytt/news/c-stoedjer-inte-misstroendefoerklaring-mot-johansson.IkXwOAwdu", "display_url": "live.aftonbladet.se/supernytt/news\u2026"}, {"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/ayF9NJ3M3W", "expanded_url": "https://twitter.com/Aftonbladet/status/1532602379622916097/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ayF9NJ3M3W", "media_key": "16_1532602356923342848"}]}, "conversation_id": "1532602379622916097"}, {"text": "WOLFGANG HANSSON: 11 tecken \u2013 s\u00e5 har Putins krig f\u00f6r\u00e4ndrat v\u00e4rlden \u2022 100 dagar av krig\nhttps://t.co/HRud3waMlt https://t.co/ONzzOIQsnm", "id": "1532597312870031363", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 9, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "attachments": {"media_keys": ["3_1532597302598193153"]}, "author_id": "37706685", "lang": "sv", "possibly_sensitive": false, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1484601166080081920", "name": "Russo-Ukrainian conflict"}}], "reply_settings": "everyone", "created_at": "2022-06-03T05:37:28.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/HRud3waMlt", "expanded_url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/kolumnister/a/47aVOE/sa-har-putins-krig-forandrat-varlden", "display_url": "aftonbladet.se/nyheter/kolumn\u2026"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/ONzzOIQsnm", "expanded_url": "https://twitter.com/Aftonbladet/status/1532597312870031363/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ONzzOIQsnm", "media_key": "3_1532597302598193153"}]}, "conversation_id": "1532597312870031363"}, {"text": "Johanna Fr\u00e4nden: Det \u00e4r inte i Sverige de modiga besluten tas https://t.co/OV2cyyZEM9", "id": "1532578128882806784", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 6, "like_count": 14, "quote_count": 2}, "author_id": "37706685", "lang": "sv", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2022-06-03T04:21:14.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/OV2cyyZEM9", "expanded_url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/kolumnister/a/BjazA9/johanna-franden-det-ar-inte-i-sverige-de-modiga-besluten-tas", "display_url": "aftonbladet.se/nyheter/kolumn\u2026"}]}, "conversation_id": "1532578128882806784"}, {"text": "JUST NU: Brandkaos i Trollh\u00e4ttan \u2013 flera hus och bilar i l\u00e5gor \u2022 \u201dBl\u00e5ljuspersonal \u00f6verallt i hela staden\u201d\nhttps://t.co/Her9X1GRd1 https://t.co/uQi5h7hO2R", "id": "1532483340141477889", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 54, "like_count": 53, "quote_count": 9}, "attachments": {"media_keys": ["3_1532483148386390028"]}, "author_id": "37706685", "lang": "sv", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2022-06-02T22:04:35.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/Her9X1GRd1", "expanded_url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/V9npXd/flera-brander-i-trollhattan", "display_url": "aftonbladet.se/nyheter/a/V9np\u2026"}, {"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/uQi5h7hO2R", "expanded_url": "https://twitter.com/Aftonbladet/status/1532483340141477889/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uQi5h7hO2R", "media_key": "3_1532483148386390028"}]}, "conversation_id": "1532483340141477889"}, {"text": "JUST NU: Drottning Elizabeth medverkar inte p\u00e5 fredagens gudstj\u00e4nst, uppger Buckingham Palace\nhttps://t.co/dvvEDihwQR https://t.co/VIR23hROoh", "id": "1532433322785263638", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "attachments": {"media_keys": ["16_1532433306842714116"]}, "author_id": "37706685", "lang": "sv", "possibly_sensitive": false, "context_annotations": [{"domain": {"id": "13", "name": "Place", "description": "Named places in the world, like Fenway Park"}, "entity": {"id": "1285670730764480516", "name": "Buckingham Palace"}}, {"domain": {"id": "158", "name": "Points of Interest", "description": "Places of interest, like the Eiffel Tower or a coffee shop"}, "entity": {"id": "1285670730764480516", "name": "Buckingham Palace"}}], "reply_settings": "everyone", "created_at": "2022-06-02T18:45:50.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/dvvEDihwQR", "expanded_url": "https://live.aftonbladet.se/supernytt/news/drottningen-missar-fredagens-firande.OcgE8asYG", "display_url": "live.aftonbladet.se/supernytt/news\u2026"}, {"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/VIR23hROoh", "expanded_url": "https://twitter.com/Aftonbladet/status/1532433322785263638/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VIR23hROoh", "media_key": "16_1532433306842714116"}]}, "conversation_id": "1532433322785263638"}, {"text": "JUST NU: Polisen utreder mord i \u00d6stersund\nhttps://t.co/9cHAGRIV6E https://t.co/2eWFDxKz3P", "id": "1532426928896057345", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "attachments": {"media_keys": ["16_1532426863112605696"]}, "author_id": "37706685", "lang": "sv", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2022-06-02T18:20:25.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/9cHAGRIV6E", "expanded_url": "https://live.aftonbladet.se/supernytt/news/person-doed-polisen-misstaenker-mord.iToSwu0Y9", "display_url": "live.aftonbladet.se/supernytt/news\u2026"}, {"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/2eWFDxKz3P", "expanded_url": "https://twitter.com/Aftonbladet/status/1532426928896057345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2eWFDxKz3P", "media_key": "16_1532426863112605696"}]}, "conversation_id": "1532426928896057345"}, {"text": "JUST NU: Man d\u00f6d efter lastbilsolycka i Varberg\nhttps://t.co/9oz8mcTRGm https://t.co/EB32oVmcjK", "id": "1532409479144300548", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "attachments": {"media_keys": ["16_1532409403193827328"]}, "author_id": "37706685", "lang": "sv", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2022-06-02T17:11:05.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/9oz8mcTRGm", "expanded_url": "https://live.aftonbladet.se/supernytt/news/lastbil-och-personbil-i-krock-en-allvarligt-skadad.rnkeXfTuC", "display_url": "live.aftonbladet.se/supernytt/news\u2026"}, {"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/EB32oVmcjK", "expanded_url": "https://twitter.com/Aftonbladet/status/1532409479144300548/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EB32oVmcjK", "media_key": "16_1532409403193827328"}]}, "conversation_id": "1532409479144300548"}, {"text": "Ulf Kristersson: Magdalena Andersson f\u00f6rs\u00f6ker skr\u00e4mmas f\u00f6r att r\u00e4dda sin inkompetenta justitieminister\nhttps://t.co/rHjzatFTPz https://t.co/ZY0wukMdLU", "id": "1532407358143533056", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 22, "like_count": 49, "quote_count": 0}, "attachments": {"media_keys": ["16_1532407299758768128"]}, "author_id": "37706685", "lang": "sv", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2022-06-02T17:02:39.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/rHjzatFTPz", "expanded_url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/k6oyaj/sd-vacker-misstroende-mot-justitieministern", "display_url": "aftonbladet.se/nyheter/a/k6oy\u2026"}, {"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/ZY0wukMdLU", "expanded_url": "https://twitter.com/Aftonbladet/status/1532407358143533056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZY0wukMdLU", "media_key": "16_1532407299758768128"}]}, "conversation_id": "1532407358143533056"}, {"text": "JUST NU: Misstroendeomr\u00f6stning mot Morgan Johansson p\u00e5 tisdag n\u00e4sta vecka, enligt uppgifter till Aftonbladet\nhttps://t.co/rHjzatFTPz https://t.co/AYYRDeFCYn", "id": "1532392068085170183", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 17, "like_count": 20, "quote_count": 3}, "attachments": {"media_keys": ["16_1532391948148957185"]}, "author_id": "37706685", "lang": "sv", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2022-06-02T16:01:54.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/rHjzatFTPz", "expanded_url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/k6oyaj/sd-vacker-misstroende-mot-justitieministern", "display_url": "aftonbladet.se/nyheter/a/k6oy\u2026"}, {"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/AYYRDeFCYn", "expanded_url": "https://twitter.com/Aftonbladet/status/1532392068085170183/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AYYRDeFCYn", "media_key": "16_1532391948148957185"}]}, "conversation_id": "1532392068085170183"}, {"text": "Magdalena Andersson: Avg\u00e5r om Morgan Johansson f\u00e4lls i misstroendeomr\u00f6stningen\nhttps://t.co/rHjzatFTPz https://t.co/rwRrW3K5iA", "id": "1532379867777572865", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 63, "like_count": 38, "quote_count": 6}, "attachments": {"media_keys": ["16_1532379797388767234"]}, "author_id": "37706685", "lang": "sv", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2022-06-02T15:13:25.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/rHjzatFTPz", "expanded_url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/k6oyaj/sd-vacker-misstroende-mot-justitieministern", "display_url": "aftonbladet.se/nyheter/a/k6oy\u2026"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/rwRrW3K5iA", "expanded_url": "https://twitter.com/Aftonbladet/status/1532379867777572865/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rwRrW3K5iA", "media_key": "16_1532379797388767234"}]}, "conversation_id": "1532379867777572865"}, {"text": "Riccardo, 16, sparkades ihj\u00e4l p\u00e5 \u00f6ppen gata efter ton\u00e5rsfest \u2022 Pappan ber\u00e4ttar om sorgen i podden \u201dD\u00f6md ung\u201d\nhttps://t.co/9wy8a12Wg3 https://t.co/p2pWY5D5IT", "id": "1532374554043195393", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "attachments": {"media_keys": ["3_1532374225243320320"]}, "author_id": "37706685", "lang": "sv", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2022-06-02T14:52:18.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/9wy8a12Wg3", "expanded_url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/5GapR6/domd-ung-dodsmisshandeln-av-riccardo-campogiani", "display_url": "aftonbladet.se/nyheter/a/5Gap\u2026"}, {"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/p2pWY5D5IT", "expanded_url": "https://twitter.com/Aftonbladet/status/1532374554043195393/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p2pWY5D5IT", "media_key": "3_1532374225243320320"}]}, "conversation_id": "1532374554043195393"}, {"text": "Brittisk politikerson krigar i Ukraina \u2013 utreds av ryska myndigheter\nhttps://t.co/s6Gt3lZszQ", "id": "1532324717314691072", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "37706685", "lang": "sv", "possibly_sensitive": false, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1484601166080081920", "name": "Russo-Ukrainian conflict"}}], "reply_settings": "everyone", "created_at": "2022-06-02T11:34:16.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/s6Gt3lZszQ", "expanded_url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/bGlGGl/ben-grant-krigar-i-ukraina-utreds-av-ryssland", "display_url": "aftonbladet.se/nyheter/a/bGlG\u2026"}]}, "conversation_id": "1532324717314691072"}, {"text": "Ov\u00e4ntade fyndet efter striden mot ryska soldaterna \u2013 visar ett annat liv p\u00e5 en annan plats: \u201dHoppas verkligen att \u00e4garna m\u00e5r bra\u201d\nhttps://t.co/s9J3Bi2hsN", "id": "1532230286192279552", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "author_id": "37706685", "lang": "sv", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2022-06-02T05:19:02.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/s9J3Bi2hsN", "expanded_url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/dnAGAo/ukraina-stulen-kamera-hittad-ryska-soldaterna-fangade", "display_url": "aftonbladet.se/nyheter/a/dnAG\u2026"}]}, "conversation_id": "1532230286192279552"}, {"text": "Nyk\u00f6ping och Oxel\u00f6sund utan vatten efter stor l\u00e4cka \u2022 \u201dStora konsekvenser f\u00f6r samh\u00e4llet\u201d\nhttps://t.co/N4PvoUf7nC https://t.co/ZWm5uF5Pm1", "id": "1532228679396466689", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "attachments": {"media_keys": ["16_1532228528812457985"]}, "author_id": "37706685", "lang": "sv", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2022-06-02T05:12:39.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/N4PvoUf7nC", "expanded_url": "https://live.aftonbladet.se/supernytt/news/nykoeping-utan-vatten-efter-stor-vattenlaecka.Qjv9qxwDy", "display_url": "live.aftonbladet.se/supernytt/news\u2026"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/ZWm5uF5Pm1", "expanded_url": "https://twitter.com/Aftonbladet/status/1532228679396466689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZWm5uF5Pm1", "media_key": "16_1532228528812457985"}]}, "conversation_id": "1532228679396466689"}, {"text": "Herregud, s\u00e5 mycket dumt man hade f\u00f6r sig som ung\nhttps://t.co/tlld19k16t", "id": "1532209558516649984", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "37706685", "lang": "sv", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2022-06-02T03:56:40.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/tlld19k16t", "expanded_url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/kolumnister/a/k6o8ma/jag-alskade-solen-nu-vet-jag-hur-farlig-den-ar", "display_url": "aftonbladet.se/nyheter/kolumn\u2026"}]}, "conversation_id": "1532209558516649984"}, {"text": "STAFFAN LINDBERG: V\u00e4rlden brinner \u2013 beh\u00f6ver vi verkligen \u00e4nnu ett milj\u00f6m\u00f6te?\nhttps://t.co/OwClCqcq2n https://t.co/SyYli3n42N", "id": "1532102373878939649", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 30, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "attachments": {"media_keys": ["3_1532102360037744642"]}, "author_id": "37706685", "lang": "sv", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2022-06-01T20:50:45.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/OwClCqcq2n", "expanded_url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/kolumnister/a/7daVbV/varlden-brinner-behover-vi-verkligen-annu-ett-mote", "display_url": "aftonbladet.se/nyheter/kolumn\u2026"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/SyYli3n42N", "expanded_url": "https://twitter.com/Aftonbladet/status/1532102373878939649/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SyYli3n42N", "media_key": "3_1532102360037744642"}]}, "conversation_id": "1532102373878939649"}, {"text": "Greta Tunberg nobbar milj\u00f6konferensen i Stockholm \u2013 kommer inte att tala: \u201dSer inte till allas b\u00e4sta\u201d\nhttps://t.co/tlkaeoEUKt https://t.co/hHWqndIa7y", "id": "1532101569218502656", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 18, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "attachments": {"media_keys": ["3_1532100680416219137"]}, "author_id": "37706685", "lang": "sv", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2022-06-01T20:47:33.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/tlkaeoEUKt", "expanded_url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/8QaE6G/greta-thunberg-om-miljokonferensen-man-tror-det-ar-ett-skamt", "display_url": "aftonbladet.se/nyheter/a/8QaE\u2026"}, {"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/hHWqndIa7y", "expanded_url": "https://twitter.com/Aftonbladet/status/1532101569218502656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hHWqndIa7y", "media_key": "3_1532100680416219137"}]}, "conversation_id": "1532101569218502656"}, {"text": "LIVE-TV: Amber Heard tvingas betala 15 miljoner dollar \u2022 Aftonbladets Magnus Sundholm om f\u00f6rtalsdramat \u2013 direkt fr\u00e5n USA\nhttps://t.co/sym50h9GdK https://t.co/oAKIADvvJi", "id": "1532083343348666368", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 11, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "attachments": {"media_keys": ["3_1532083299983704064"]}, "author_id": "37706685", "lang": "sv", "possibly_sensitive": false, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1037052736972320768", "name": "Amber Heard", "description": "Amber Heard"}}, {"domain": {"id": "56", "name": "Actor", "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio"}, "entity": {"id": "1037052736972320768", "name": "Amber Heard", "description": "Amber Heard"}}], "reply_settings": "everyone", "created_at": "2022-06-01T19:35:08.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/sym50h9GdK", "expanded_url": "https://www.aftonbladet.se/nojesbladet/a/QyvlLP/johnny-depp-amber-heard-rattegang-jury-beslut-vinnare", "display_url": "aftonbladet.se/nojesbladet/a/\u2026"}, {"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/oAKIADvvJi", "expanded_url": "https://twitter.com/Aftonbladet/status/1532083343348666368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oAKIADvvJi", "media_key": "3_1532083299983704064"}]}, "conversation_id": "1532083343348666368"}, {"text": "JUST NU: Juryns dom \u2013 Johnny Depp vinner f\u00f6rtalsr\u00e4tteg\u00e5ngen mot Amber Heard\nhttps://t.co/sym50hae3i https://t.co/GekpeQc4Ja", "id": "1532080750346276864", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 14, "like_count": 146, "quote_count": 2}, "attachments": {"media_keys": ["3_1532074944208818176"]}, "author_id": "37706685", "lang": "sv", "possibly_sensitive": false, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1037052736972320768", "name": "Amber Heard", "description": "Amber Heard"}}, {"domain": {"id": "56", "name": "Actor", "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio"}, "entity": {"id": "1037052736972320768", "name": "Amber Heard", "description": "Amber Heard"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "878236727621459968", "name": "Johnny Depp", "description": "Johnny Depp"}}, {"domain": {"id": "56", "name": "Actor", "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio"}, "entity": {"id": "878236727621459968", "name": "Johnny Depp", "description": "Johnny Depp"}}], "reply_settings": "everyone", "created_at": "2022-06-01T19:24:50.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/sym50hae3i", "expanded_url": "https://www.aftonbladet.se/nojesbladet/a/QyvlLP/johnny-depp-amber-heard-rattegang-jury-beslut-vinnare", "display_url": "aftonbladet.se/nojesbladet/a/\u2026"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/GekpeQc4Ja", "expanded_url": "https://twitter.com/Aftonbladet/status/1532080750346276864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GekpeQc4Ja", "media_key": "3_1532074944208818176"}]}, "conversation_id": "1532080750346276864"}, {"text": "Nu kommer sommarv\u00e4rmen! H\u00e4rlig prognos f\u00f6r nationaldagen \u2022 H\u00e4r blir det varmast\nhttps://t.co/nT9yJ67QpJ https://t.co/8I5YLheKo7", "id": "1532069197664362498", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 6, "like_count": 22, "quote_count": 2}, "attachments": {"media_keys": ["3_1532068810215284736"]}, "author_id": "37706685", "lang": "sv", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2022-06-01T18:38:55.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/nT9yJ67QpJ", "expanded_url": "https://www.aftonbladet.se/vaderprognoser/a/Jxdvm7/sa-blir-vadret-pa-nationaldagen", "display_url": "aftonbladet.se/vaderprognoser\u2026"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/8I5YLheKo7", "expanded_url": "https://twitter.com/Aftonbladet/status/1532069197664362498/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5YLheKo7", "media_key": "3_1532068810215284736"}]}, "conversation_id": "1532069197664362498"}, {"text": "JUST NU: Alla polisregioner i Sverige har larmats om norske dubbelm\u00f6rdarens rymning \u2022 \u201dInternationellt samarbete\u201d\nhttps://t.co/XftQxYQqlB https://t.co/oc563UDGpm", "id": "1532062655351259139", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 8, "quote_count": 3}, "attachments": {"media_keys": ["3_1532062509749964802"]}, "author_id": "37706685", "lang": "sv", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2022-06-01T18:12:56.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/XftQxYQqlB", "expanded_url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/OrKlaw/dubbelmordaren-stig-millehaugen-pa-rymmen", "display_url": "aftonbladet.se/nyheter/a/OrKl\u2026"}, {"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/oc563UDGpm", "expanded_url": "https://twitter.com/Aftonbladet/status/1532062655351259139/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oc563UDGpm", "media_key": "3_1532062509749964802"}]}, "conversation_id": "1532062655351259139"}, {"text": "JUST NU: \u201dNorges farligaste man\u201d har rymt \u2022 Rikslarm utf\u00e4rdat \u2013 allm\u00e4nheten varnas f\u00f6r dubbelm\u00f6rdaren Stig Millehaugen, 53\nhttps://t.co/XftQxYPSw3 https://t.co/6VAL4QAbpP", "id": "1532056270567505922", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 13, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "attachments": {"media_keys": ["3_1532056184592781312"]}, "author_id": "37706685", "lang": "sv", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2022-06-01T17:47:33.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/XftQxYPSw3", "expanded_url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/OrKlaw/dubbelmordaren-stig-millehaugen-pa-rymmen", "display_url": "aftonbladet.se/nyheter/a/OrKl\u2026"}, {"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/6VAL4QAbpP", "expanded_url": "https://twitter.com/Aftonbladet/status/1532056270567505922/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6VAL4QAbpP", "media_key": "3_1532056184592781312"}]}, "conversation_id": "1532056270567505922"}, {"text": "Frikyrkor f\u00f6rs\u00f6ker \u201domv\u00e4nda\u201d hbtq-personer \u2013 f\u00e5r miljoner i bidrag \u2022 Kulturministern: Inte en skattekrona ska g\u00e5 till de som bryter mot principen om m\u00e4nniskors lika v\u00e4rde\nhttps://t.co/qHG6kOwDBM https://t.co/6Xw2t1V37j", "id": "1532052364240338946", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 13, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "attachments": {"media_keys": ["3_1532051639552692224"]}, "author_id": "37706685", "lang": "sv", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2022-06-01T17:32:02.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/qHG6kOwDBM", "expanded_url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/k6od16/frikyrkor-forsoker-omvanda-homosexuella-far-miljoner-i-bidrag", "display_url": "aftonbladet.se/nyheter/a/k6od\u2026"}, {"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/6Xw2t1V37j", "expanded_url": "https://twitter.com/Aftonbladet/status/1532052364240338946/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6Xw2t1V37j", "media_key": "3_1532051639552692224"}]}, "conversation_id": "1532052364240338946"}, {"text": "MY ROHWEDDER: Hur m\u00e5nga barn har du r\u00e5d med? \u2022 Var femte utlandsf\u00f6dd kvinna \u00e4r arbetsl\u00f6s \u2013 nya pigga f\u00f6rslag tack\nhttps://t.co/fJvClHyAqb https://t.co/TkVh9QRuc3", "id": "1532034052999487489", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 19, "like_count": 10, "quote_count": 3}, "attachments": {"media_keys": ["3_1532034029809180672"]}, "author_id": "37706685", "lang": "sv", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2022-06-01T16:19:16.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/fJvClHyAqb", "expanded_url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/kolumnister/a/OrKWAA/my-rohwedder-hur-manga-barn-har-du-rad-med", "display_url": "aftonbladet.se/nyheter/kolumn\u2026"}, {"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/TkVh9QRuc3", "expanded_url": "https://twitter.com/Aftonbladet/status/1532034052999487489/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TkVh9QRuc3", "media_key": "3_1532034029809180672"}]}, "conversation_id": "1532034052999487489"}, {"text": "WOLFGANG HANSSON: Bidens kov\u00e4ndning kan vara en f\u00f6rt\u00e4ckt varning till Putin \u2022 USA:s president verkar virrig \u2013 \u00e4r det en medveten strategi?\nhttps://t.co/CknmYhK2b4 https://t.co/7XefUMNDlL", "id": "1532006183908921344", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 23, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "attachments": {"media_keys": ["3_1532005992157831178"]}, "author_id": "37706685", "lang": "sv", "possibly_sensitive": false, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1484601166080081920", "name": "Russo-Ukrainian conflict"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "864931126132985856", "name": "Vladimir Putin", "description": "President of Russia Vladimir Putin"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "864931126132985856", "name": "Vladimir Putin", "description": "President of Russia Vladimir Putin"}}], "reply_settings": "everyone", "created_at": "2022-06-01T14:28:32.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/CknmYhK2b4", "expanded_url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/kolumnister/a/y4oxzE/presidenten-framfor-en-fortackt-varning-till-putin", "display_url": "aftonbladet.se/nyheter/kolumn\u2026"}, {"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/7XefUMNDlL", "expanded_url": "https://twitter.com/Aftonbladet/status/1532006183908921344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7XefUMNDlL", "media_key": "3_1532005992157831178"}]}, "conversation_id": "1532006183908921344"}, {"text": "S\u00e4po sl\u00e5r tillbaka mot Swedavia efter kaoset p\u00e5 Arlanda: \u201dAldrig varit uppe i de tiderna\u201d\n\nhttps://t.co/5tR5mtniDp", "id": "1531960842899554304", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "37706685", "lang": "sv", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2022-06-01T11:28:22.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/5tR5mtniDp", "expanded_url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/mro3j1/sapo-slar-tillbaka-mot-swedavias-uttalande-om-koer-pa-arlanda", "display_url": "aftonbladet.se/nyheter/a/mro3\u2026"}]}, "conversation_id": "1531960842899554304"}, {"text": "Yuris familj utpl\u00e5nades av rysk granat \u2022 Ber\u00e4ttar f\u00f6r Aftonbladet: \u201dKira hade precis l\u00e4rt sig skratta\u201d\nhttps://t.co/1yiCCwGcXG", "id": "1531917063278710785", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 10, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "author_id": "37706685", "lang": "sv", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2022-06-01T08:34:24.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/1yiCCwGcXG", "expanded_url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/7daVJK/yuris-hela-familj-dog-i-kriget-i-ukraina", "display_url": "aftonbladet.se/nyheter/a/7daV\u2026"}]}, "conversation_id": "1531917063278710785"}, {"text": "Aftonbladets granskning: L-ledaren Johan Pehrson marknadsf\u00f6r egna bolaget \u2013 som gruppledare i riksdagen\nhttps://t.co/tcBjEOIU5U", "id": "1531875358345203713", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 23, "like_count": 40, "quote_count": 7}, "author_id": "37706685", "lang": "sv", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2022-06-01T05:48:40.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/tcBjEOIU5U", "expanded_url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/dnAvgB/johan-pehrson-gor-reklam-for-sitt-foretag-pa-plattformen", "display_url": "aftonbladet.se/nyheter/a/dnAv\u2026"}]}, "conversation_id": "1531875358345203713"}, {"text": "Ryska soldaternas kvinnor skickar l\u00f6k, potatis och hobbydr\u00f6nare till fronten \u2022 R\u00f6relsen m\u00f6rkas i rysk tv\n\nhttps://t.co/2YjS7J9ntB", "id": "1531850752251027457", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 16, "like_count": 8, "quote_count": 3}, "author_id": "37706685", "lang": "sv", "possibly_sensitive": false, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2022-06-01T04:10:54.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/2YjS7J9ntB", "expanded_url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/5Ga8Pe/ryska-kvinnornas-hjalp-lok-och-potatis-till-trupperna", "display_url": "aftonbladet.se/nyheter/a/5Ga8\u2026"}]}, "conversation_id": "1531850752251027457"}], "includes": {"media": [{"type": "animated_gif", "media_key": "16_1534819039209566209", "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/FUzFyMqXsAEawXn.jpg"}, {"type": "photo", "url": "https://pbs.twimg.com/media/FUyuwTyWQAAfF8W.jpg", "media_key": "3_1534793717994897408"}, {"type": "animated_gif", "media_key": "16_1534790595813724165", "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/FUyr6kwWUAUmcXm.jpg"}, {"type": "animated_gif", "media_key": "16_1534458502114050049", "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/FUt94LUWAAE3px-.jpg"}, {"type": "photo", "url": "https://pbs.twimg.com/media/FUpSeGDXsAE3yjV.jpg", "media_key": "3_1534129300047376385"}, {"type": "animated_gif", "media_key": "16_1533713552493666304", "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/FUjYWZuWYAAvZnF.jpg"}, {"type": "photo", "url": "https://pbs.twimg.com/media/FUhozO2WUAEefQ2.jpg", "media_key": "3_1533590902488322049"}, {"type": "photo", "url": "https://pbs.twimg.com/media/FUhImTRWYAEgpfO.jpg", "media_key": "3_1533555495964925953"}, {"type": "animated_gif", "media_key": "16_1533538145790316545", "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/FUg40Y1X0AEs5ri.jpg"}, {"type": "photo", "url": "https://pbs.twimg.com/media/FUgwKMQXoAA3ip0.jpg", "media_key": "3_1533528624766361600"}, {"type": "photo", "url": "https://pbs.twimg.com/media/FUgjedjWUAEZieP.jpg", "media_key": "3_1533514679355592705"}, {"type": "photo", "url": "https://pbs.twimg.com/media/FUgi_clWAAAH8lZ.jpg", "media_key": "3_1533514146519580672"}, {"type": "photo", "url": "https://pbs.twimg.com/media/FUgdgsPXoAALsmk.jpg", "media_key": "3_1533508120588296192"}, {"type": "photo", "url": "https://pbs.twimg.com/media/FUgRsTVXsAMAAEq.png", "media_key": "3_1533495125921476611"}, {"type": "photo", "url": "https://pbs.twimg.com/media/FUgHNpxWIAA2nGp.jpg", "media_key": "3_1533483604252172288"}, {"type": "photo", "url": "https://pbs.twimg.com/media/FUfPU2BWIAAQWEN.jpg", "media_key": "3_1533422155148435456"}, {"type": "photo", "url": "https://pbs.twimg.com/media/FUeycDNWAAA3M7Y.jpg", "media_key": "3_1533390393110298624"}, {"type": "photo", "url": "https://pbs.twimg.com/media/FUed6jtXEAAu0WD.jpg", "media_key": "3_1533367827486412800"}, {"type": "photo", "url": "https://pbs.twimg.com/media/FUeV0E2XsAI7IOX.jpg", "media_key": "3_1533358920030466050"}, {"type": "animated_gif", "media_key": "16_1533339853865291776", "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/FUeEeR2XEAAuMSF.jpg"}, {"type": "photo", "url": "https://pbs.twimg.com/media/FUeCk8oXoAIVv38.jpg", "media_key": "3_1533337769405292546"}, {"type": "photo", "url": "https://pbs.twimg.com/media/FUd1ILXWIAIdQic.jpg", "media_key": "3_1533322981493055490"}, {"type": "animated_gif", "media_key": "16_1533190181238489089", "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/FUb8WL3WQAEGtM9.jpg"}, {"type": "photo", "url": "https://pbs.twimg.com/media/FUb3noiXEAEJF66.jpg", "media_key": "3_1533184983434727425"}, {"type": "animated_gif", "media_key": "16_1533134822981439488", "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/FUbJ_6SXEAAlO2v.jpg"}, {"type": "photo", "url": "https://pbs.twimg.com/media/FUbEKW0XoAAXsSG.jpg", "media_key": "3_1533128405369200640"}, {"type": "photo", "url": "https://pbs.twimg.com/media/FUa9lLOXsAED726.jpg", "media_key": "3_1533121169532104705"}, {"type": "photo", "url": "https://pbs.twimg.com/media/FUajTkbXoAEeYBU.png", "media_key": "3_1533092279757545473"}, {"type": "animated_gif", "media_key": "16_1533086690943848448", "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/FUaeOQeWUAADhrD.jpg"}, {"type": "photo", "url": "https://pbs.twimg.com/media/FUaHxg2XwAILsYX.jpg", "media_key": "3_1533062007867555842"}, {"type": "animated_gif", "media_key": "16_1533051469087358979", "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/FUZ-ME1XwAMPnzu.jpg"}, {"type": "animated_gif", "media_key": "16_1533042449567948800", "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/FUZ1_EgXoAAq5Li.jpg"}, {"type": "animated_gif", "media_key": "16_1533028166972981248", "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/FUZo_tsXwAACy-_.jpg"}, {"type": "animated_gif", "media_key": "16_1533020921329508353", "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/FUZiZ9kWYAEr8D9.jpg"}, {"type": "animated_gif", "media_key": "16_1533006815516041216", "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/FUZVk5UWIAAd9-4.jpg"}, {"type": "photo", "url": "https://pbs.twimg.com/media/FUZOTtcWYAMlXpd.jpg", "media_key": "3_1532998823689216003"}, {"type": "photo", "url": "https://pbs.twimg.com/media/FUZGeo1XsAA45iD.jpg", "media_key": "3_1532990215337521152"}, {"type": "photo", "url": "https://pbs.twimg.com/media/FUY2Y5kX0AAMAnc.jpg", "media_key": "3_1532972524564369408"}, {"type": "photo", "url": "https://pbs.twimg.com/media/FUXP8hLXsAAs_av.png", "media_key": "3_1532859886794682368"}, {"type": "photo", "url": "https://pbs.twimg.com/media/FUWqqLfWAAEshkz.jpg", "media_key": "3_1532818889805004801"}, {"type": "animated_gif", "media_key": "16_1532810964126552064", "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/FUWjc2CWUAApuc_.jpg"}, {"type": "photo", "url": "https://pbs.twimg.com/media/FUWf5pHWUAMzaO7.png", "media_key": "3_1532807060827557891"}, {"type": "animated_gif", "media_key": "16_1532740764026945539", "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/FUVjmqSWQAMw2oZ.jpg"}, {"type": "animated_gif", "media_key": "16_1532738114334121988", "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/FUVhMbaWYAQmVCY.jpg"}, {"type": "photo", "url": "https://pbs.twimg.com/media/FUVW6Z1WUAEAnRS.png", "media_key": "3_1532726809556570113"}, {"type": "animated_gif", "media_key": "16_1532715604897144833", "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/FUVMuNOXoAE7hFr.jpg"}, {"type": "animated_gif", "media_key": "16_1532692537869324291", "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/FUU3vh2X0AMM-Z3.jpg"}, {"type": "photo", "url": "https://pbs.twimg.com/media/FUUxKmEWAAIXamg.jpg", "media_key": "3_1532685306276741122"}, {"type": "animated_gif", "media_key": "16_1532652987692220418", "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/FUUTxZ9WAAIO48t.jpg"}, {"type": "animated_gif", "media_key": "16_1532645319443374080", "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/FUUMzDgWYAA6z5_.jpg"}, {"type": "animated_gif", "media_key": "16_1532622802783719425", "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/FUT4UaaWUAEPkoF.jpg"}, {"type": "animated_gif", "media_key": "16_1532602356923342848", "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/FUTluTpXoAA46R8.jpg"}, {"type": "photo", "url": "https://pbs.twimg.com/media/FUThIG0WUAE3PPE.jpg", "media_key": "3_1532597302598193153"}, {"type": "photo", "url": "https://pbs.twimg.com/media/FUR5TdPX0AwdbNO.jpg", "media_key": "3_1532483148386390028"}, {"type": "animated_gif", "media_key": "16_1532433306842714116", "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/FURL-TBWUAQ3i2r.jpg"}, {"type": "animated_gif", "media_key": "16_1532426863112605696", "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/FURGHOQX0AAq-x6.jpg"}, {"type": "animated_gif", "media_key": "16_1532409403193827328", "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/FUQ2O6_WIAALImC.jpg"}, {"type": "animated_gif", "media_key": "16_1532407299758768128", "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/FUQ0UfFWQAAW7bX.jpg"}, {"type": "animated_gif", "media_key": "16_1532391948148957185", "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/FUQmW54WYAEsjVw.jpg"}, {"type": "animated_gif", "media_key": "16_1532379797388767234", "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/FUQbToxXsAI9t5Z.jpg"}, {"type": "photo", "url": "https://pbs.twimg.com/media/FUQWPS6XsAAFeht.png", "media_key": "3_1532374225243320320"}, {"type": "animated_gif", "media_key": "16_1532228528812457985", "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/FUORupaWAAE580Y.jpg"}, {"type": "photo", "url": "https://pbs.twimg.com/media/FUMe-qGWYAIM_81.jpg", "media_key": "3_1532102360037744642"}, {"type": "photo", "url": "https://pbs.twimg.com/media/FUMdc5BX0AEgC7q.png", "media_key": "3_1532100680416219137"}, {"type": "photo", "url": "https://pbs.twimg.com/media/FUMNpN3WQAA9kOC.jpg", "media_key": "3_1532083299983704064"}, {"type": "photo", "url": "https://pbs.twimg.com/media/FUMGC2LX0AAYyoP.png", "media_key": "3_1532074944208818176"}, {"type": "photo", "url": "https://pbs.twimg.com/media/FUMAdzRWYAAoKp-.png", "media_key": "3_1532068810215284736"}, {"type": "photo", "url": "https://pbs.twimg.com/media/FUL6vENXEAIcoa4.jpg", "media_key": "3_1532062509749964802"}, {"type": "photo", "url": "https://pbs.twimg.com/media/FUL0-5KX0AAhLxC.jpg", "media_key": "3_1532056184592781312"}, {"type": "photo", "url": "https://pbs.twimg.com/media/FULw2VkX0AA2y6d.png", "media_key": "3_1532051639552692224"}, {"type": "photo", "url": "https://pbs.twimg.com/media/FULg1UKWIAAZlzD.png", "media_key": "3_1532034029809180672"}, {"type": "photo", "url": "https://pbs.twimg.com/media/FULHVTxWYAo6MId.png", "media_key": "3_1532005992157831178"}], "users": [{"id": "37706685", "name": "Aftonbladet", "username": "Aftonbladet"}]}}